%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Appendix: Survey
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\chapter{Survey}
To provide some information about the business model for customers as tester, a online survey was conducted. The target group has mainly been students.

\section{Survey questions}
Würdet ihr euer Smartphone (einmalig) gegen Entlohnung für Tests zur Verfügugen stellen?
Das Gerät bleibt dabei bei euch, würde aber wenige Minuten ohne eure Interaktion tests durchführen.
\begin{itemize}
\item ja
\item nein
\end{itemize}

Wie viele Minuten würdet ihr euer Gerät für Tests zur Verfügung stellen?
\begin{itemize}
\item <5min
\item 5-10min
\item >10min
\end{itemize}

Was würdet ihr als Entlohnung akzeptieren?
\begin{itemize}
\item inApp Währung
\item zeitweises Entfernen von Werbung
\item teilweise Rückerstattung der App kosten
\end{itemize}